{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025340",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "군동면"
    },
    "text": "郡東面 (군동면)\\n\n全羅南道康津郡\\n\n全羅南道康津郡にある一面を紹介しますと、この面は東に位置しています。 面の北側には琵琶山があり、鵲川面と接しています。 この面は康津邑とも隣接しています。 面の真ん中を耽津江が流れており、これに沿って国道2号が置かれています。 この面は『戸口叢書』によりますと、戸渓面、羅川面、錦川面、大谷面に分かれていました。 旧韓末は虎ラーメン、衿川面、大谷面にあたる地域でした。 その後1914年、この3つの面が合わさって郡東面となり、この面が康津郡の東側に位置することからそのように称しました。 現在、この面は13の法定理を管轄しています。 これらの洞里の大部分は1914年の行政区域改編時に色々な村が合わさって作られたものです。 その中に残っている自然村のうち、巴山里の金谷村は虎渓面に属していますが、これは高麗時代に密封大師が創建した金谷寺の下にあったことから地名が生まれたそうです。 虎渓里の虎洞は猛虎出林の形に由来する村です。",
    "QA": [
        {
            "question": "郡東面はどこに位置していますか？",
            "answer": "郡東面は全羅南道康津郡の東側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "郡東面の北側に何がありますか？",
            "answer": "郡東面の北側には琵琶山があります。"
        },
        {
            "question": "郡東面はどの面と接していますか？",
            "answer": "郡東面は鵲川面と接しています。"
        },
        {
            "question": "郡東面はどの邑と隣接していますか？",
            "answer": "郡東面は康津邑と隣接しています。"
        },
        {
            "question": "耽津江はどこを流れていますか？",
            "answer": "耽津江は郡東面の真ん中を流れています。"
        },
        {
            "question": "郡東面の主要な道路は何ですか？",
            "answer": "郡東面の主要な道路は国道2号です。"
        },
        {
            "question": "郡東面は何年に設立されましたか？",
            "answer": "郡東面は1914年に設立されました。"
        },
        {
            "question": "郡東面の法定理の数はいくつですか？",
            "answer": "郡東面の法定理の数は13です。"
        },
        {
            "question": "郡東面にある金谷村の由来は何ですか？",
            "answer": "郡東面にある金谷村の由来は、高麗時代に密封大師が創建した金谷寺の下にあったことから地名が生まれたとされています。"
        },
        {
            "question": "郡東面にある虎洞はどのような村ですか？",
            "answer": "郡東面にある虎洞は、猛虎出林の形に由来する村です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 282
    }
}